一人一件一生人只可經歷一次既事

小六
中六

2016

出世

誕生

有人陪住過聖誕

飲熔岩

死

今日

正想講

第一次做嘅事
第二次做嘅事
第三次做嘅事

初戀

破處

初吻

唔一定得一次嘅

見到個topic已經咁諗